做緊ig foodie，你問我答

如題

食野有無資助?

有時會有試食
有啲係免費請你食餐
有啲係你出完post 佢比翻稿費你

劣食之都將軍澳有咩野食推介

做左幾耐先有餐廳邀請你去佢到食

一篇野幾多成係真

你知唔知d店員好撚憎9 d 所謂foodie?

圖解

點解

Sor唔多去個頭
不過個頭好似有間cafe叫荳子 我幾中意食
有個抹茶combo唔錯

平均月入幾多

做到大概三四千followers到
初頭係因為識啲其他人脈較廣嘅foodies
佢會帶我一齊去試食
去到後來會有啲PR/餐廳 ig direct/email我 約時間去試食

所謂foodie 其實係痴餐
請佢地黎試食，book 左台又遲到又盛，
有d 又話要包場清場，想佢就一就避開繁忙時間黎又話唔得，「朝早要返工」wor
黎到啦，又話點解冇呢樣果樣大支野，
夠鐘交台就踢極唔走
一陣就話寫衰你，明明將佢當其他客一樣對待
仲有好多好揀擇要送xxx 錢先肯幫你寫幾粒字
話就話幫你影相，
d 食物相加哂filter 又勁多d 貼紙，
好地地一張相搞到唔知似乜，睇見都唔開胃，仲話幫我sell?
痴餐就痴餐啦

利申：飲食業。試過一次以後唔撚搞

不如咁講
試食個啲通常會婉轉啲鬆手啲
自己比錢就當然嚴格啲

不過我可能十個自費post先得一個試食
你隨便講個爆多人follow嘅foodie 我可以話比你聽佢有幾多係廣告

我知呀
見過啲foodie食剩哂嘢又坐好耐唔肯走
仲要老撚憑咁覺得你求佢咁
我見過，我真係見過

不是正職 我做補習仲賺得多
當然有啲收稿費二三百蚊篇 我就唔知佢地月入啦

走啦屌你痴餐乞兒

點睇窮遊？

屌佢地老母
扮撚哂食家，影張相出下post真係當自己係食神
又成撚日講錯哂d資訊，影住d雞肉但個post就話係豬肉
凍飲 & 熱飲既名都可以撈亂
碟野一上台熱辣辣最好食時 佢地唔撚食
影影影19幾分鐘都仲未撚食
凍撚哂龍肉都無味啦屌你
之後就俾負皮
飲品同上 費事再打
是是但但 又要扮大牌

呢d foodie應該全家死光光

人地請我去我都叫痴餐？
你睇下個班自己r餐廳試食嘅所謂foodie先啦

全撚部都係廣告 信嗰個正on9 完

黎我屋企試我整既食腸條煎雙蛋得唔得

白痴港女創造既新興廣告業

pnd？

我就覺得是是但但同扮大牌真係唔多要得嘅
不過呢啲嘢有供就有求 你間餐廳要曝光率 先會衍生打手呢樣嘢

Pnd好似都多廣告到on9

食剩野真係好撚仆街
希望你唔係呢d人
否則你自求多福

如果一間好難食嘅餐廳你會唔會為咗錢都會寫得好好食

一個月搵幾錢,

平均每篇文收到幾錢

就算自己俾錢食，都唔可以唔尊重人地
更何況有d餐廳根本無請d foodie出post
係佢地不請自來，糟蹋d食物

Pnd真係極品 同窮遊一擔擔
聽聞有餐廳約佢去試食 佢話帶埋四個朋友去
個PR已經唔多爽
之後佢再反口話要再帶多五個 total 10個
PR真係好唔高興 但見佢咁撚多人follow 當豪比佢
點知食完潛撚左水

我話你知 呢啲先叫做痴餐

我冇試過寫到一間好難食嘅餐廳好好食
有啲食完狗都唔屌 我直程冇出post
個pr應該blacklist左我

都話我唔係月入計 其實一個月都唔知有冇一次 因為有好多冇興趣我都推哂 無謂做food beggar la

一個post可以收$50-100到 有啲就係請你食一餐可能$400/2人咁

咁food searcher?

不請自來 😨 巴打可否開名

咁有冇啲高質foodie介紹？

以前嘅Food searchers都好啲
我以前睇佢 試食個啲佢會寫明
不過而家好似冇了....

有人想知我再講下點知個post係廣告

以你經驗有咩ig係無收錢真心推介又值睇

Lm

開名會否好仆街? 開名事小，斷人米路事大
一陣佢地餓撚死左入我數

利申 : 不請自來的意思係佢地有比錢，但埋單時講明自己係foodie，一副挑機樣子。無比discount，隨後就見到ig 負皮

Cindy呢

屯門有咩好食

成210k followers 1個post洗唔洗成千蚊

都唔知邊鳩個發明foodie呢啲垃圾

你依家大概有幾多followers?

幻想左畫面一下 笑左

Ako呢？

係咪讀 food die

沖個涼先 轉頭覆

識唔識hkfoodiexblogger?是咪好串

點睇抹茶 芝士 紫薯

屌唔撚理啦
開名

佢係咪成日約女去陪佢試食

究竟佢係咪讀KongU?

呢個擺到明係乞衣啦
根本個個post都係廣告
連danielwellington手錶都俾佢R埋
可能遲d底褲都唔洗自己買

就好似之前啲on9老母搵攝影師，幫佢係fb share當報酬咁撚樣 以為自己大衛高柏飛呀？

想知

咁有冇啲真誠高質嘅ig foodie可以介紹??

Foodie依樣嘢到底幾時開始興起
依兩年愈嚟愈多 係人都可以做foodie
我記得我第一個follow嘅係food searcher
但佢啲嘢食都係我負擔唔起的

唔係ig
facebook page 岩唔岩使?

佢介紹d野真心好食，每次都無中伏
而且有便有貴，都係出色之選

留名 希望樓主係foodi界清流 以前睇開上面啲巴打講嗰兩個ig 冇耐之前已經unfollow曬 全部都係打手

點睇個post係咪廣告？

natfooddiary_ 點睇？
我幾鐘意佢啲食評

識唔識Hkpnd，有冇野爆

早期既pnd都仲話會信佢真心分享 愈黎愈多follower之後d post真係垃撚圾
之前去佢地介紹過既cafe d野食又難食又貴 個post仲講到幾抵食 衰on9信佢地 屌你老母

Oh 岩岩睇到上面個reply，咁pnd而家係咪全職做ig foodie?

邊個嚟

佢會負責搞試食，您話呢？

都係唔多熟個頭
之前食過一次赤橋拉麵，個蝦沾麵幾好食
雖然湯汁質感唔算好濃厚 但蝦味超重
個間好出名嘅章魚燒就一般般啦，overrated

Moanna 點睇

幾千蚊 聽人講

有聽聞過

唔講啦，驚比人圍剿

Foody啊hi您

整係個樣都假啦

淨

我識佢真人
好囂張 成日吹捧自己好識食
我識嘅Foodie幾乎個個都講過佢壞話
不過呢個圏子就真係好撚假嘅 講完您乜乜柒柒出到黎試食都係會扮哂friend

佢都有約過我不過冇理 聽講係大伏 會不斷講自己係全香港最值得follow嘅food blogger

關於佢讀咩
佢好似成日post相話自己出入kong u
有次佢同人講自己讀kong u
點知人地問佢讀咩科
佢話讀fashion定唔知textile

Hku哪有fashion
其實佢只係poly仔一名 仲要一啲fashion sense都冇

Pnd 直頭賣埋相機廣告 好撚嘔心 啲post又花
樓主有冇見過真人？ 形容下

信你留低ig ok?

花生花生 樓主有料，見佢成日係HKU打卡又盛，屌仲以為佢讀hku

抹茶 芝士其實我本身都中意食
紫薯就一般
哇屌 個紫薯雞煲真係做乜撚
就算係抹茶雞煲我都頂唔順啦
呃like都唔是咁呃

利申 有like劣鳩飯堂同新假期老虎機

HKU

SPACE 真係有Fashion讀

幫人補咩

二十幾歲，核撚突肥TB

肥撚死你

係咪好多foodie都係肥婆

上面話poly
難道其實只係hku space？

聽過有人同佢一齊係poly上堂喎

您見過？ 莫非是行家

佢啲tone成人懶係高人一等咁好撚煩 又無啦啦post埋啲濕鳩感性文 但好好奇佢點搵到咁多女影相 as one個kayan好似都幫佢影過

屌 原來係佢
都真係幾似佢作風
試過係event見過佢
勁大聲同個PR講 我都食過好多間 所以您問我意見就最啱
我心諗 知唔知個醜字點寫

佢個樣係奇怪小小嘅

佢之前係咁話好多foodie係打手乜乜乜架
有好多人話佢有骨氣架
我覺得佢啲廣告都幾明顯下 好過啲19假食評陰你一獲嘅😂

因為好多貴嘢都係有人請囉
唔使自己比實負擔到架

多撚餘
食老麥好過啦 平 靚 正

為你地提供優質卓越嘅客戶服務體驗

food你媽個die咩

平時冇咩like d foodie page,不過朋友介紹like左hkfoodom
啲foodie 個個影相影到好撚正，去過一次介紹既餐廳，好似唔係個回事咁

可唔可以講下點分啲post係咪廣告

多謝你先
其實好老實講
做得大規模多人follow個啲 自然會多人搵佢地代言
有著數邊個唔想攞先
我自己都會去試食 只係盡量唔會寫到太誇張 我都明白比人吸引完中哂伏嘅慘況 都唔想有人因為我而中伏

頭先有人問有咩高質foodie
一來我唔想幫人宣傳
二來我覺得多左人follow就係佢地墮落嘅開始
所以容許我自私點 唔開名了
你地真係想follow啲唔收錢嘅 可以留意下有啲寫到明不參加試食活動 我又真係冇乜點見過佢出event
但係個bio寫哂email啦喎....你地懂的

點入行？ 就咁開個ig打幾篇食評等人follow?

仆街死啦去 foodie

一大班個個成十萬follower 個個post次之都巧合得1千幾百like

1睇就知買番黎 on99
我通常叫呢班人做ig begger

七成廣告
我覺得都還可以嘅
但係咪識食就見人見智啦

呢層唔太清楚，其實我唔識佢真人 大多聽翻來

係咪真係有foodie 買follower？係咪好common?

慘得過成村人仆住follow咩
一切利益都係睇followers同likes

我唔識佢，佢冇乜點出group event, 應該覺得我地唔配同佢一齊食

加油呀 毋忘初衷

英文 數學

唔係，我識大部分都瘦底冇肉
得我係肥

自己有間餐廳仔
So far遇過既if foodie都幾好
其他大部分都係食完出埋post先知佢地黎過
反而傳統紙媒會又約時間又要留定檯
食完仲拎走哂成檯野食

見過大部分都瘦底同有幾個幾靚

仲要特登唔check in啲地方
話自己識去香港最靚嘅地方
但啲人問佢係邊又懶係嘢唔覆

我都唔知佢點搵女，有料再share

佢都多廣告 但冇pnd個啲咁多嘅
真人有啲串柒柒咁囉 覺得自己好靚咁

之前都有follow佢，覺得佢影食物相幾靚
但之後出埋樣post d九唔撘八嘅fashion相
重點打鼻影打到好重手
已unfollow

你開價定佢約你試果時offer個價比你？

識pnd
黎我地舖頭果時比我地發現左佢係blogger
就直接問佢係咪blogger
之後有傾下計
應該有幾個人（我都係由佢講既野估）
我識果個係tb
幾nice同好傾
咁多個blogger佢帶黎既生意的確係壓倒性咁勁
佢介紹完10個有8個跟住佢介紹既野叫

pnd應該最勁

@cbyyy @ctunglee 呢啲係點
食親果啲野都俾唔起

本身未聽過呢個moanna 上ig一search 屌d po真心九唔搭八 好多sponsor po 同埋想問點解佢個樣可以變嚟變去咁 十月有個shiseido嘅po個樣真係膠到 雖然佢有d相構圖係靚 但係我睇到d caption全英就硬係覺得好作狀 明明可以用中文講但係夾硬要打英文咁 有d句子轉返中文會順眼好多

有個friend 之前開左間細鋪諗住請pnd幫佢宣傳下
點知一個post要成 四 五千蚊起跳

一句到尾 自己試最實際

其實抵
紅個d真係勁帶生意

真心
中六得唔得
差呢2科入到大學

係
當然你要reach out去吸引人睇你post同follow你
有啲會係咁9 like人地啲相搏注意
有啲會follow好多人 更仆街嘅係follow完會unfollow~

Hi, 我都係行家
其實都係諗住自己share下，有人邀請試係bonus.

幾多followers?

係 大撚把
最低層次係買followers唔買likes 一睇就知
有啲兩種都買 但啲account係假
再高呢啲會有像真度高啲嘅 個啲真係好難分
咁你就要睇個trend 如果佢忽然某段時間升好快又忽然冇乜點升 咁佢可能已經買到山窮水盡了

我都最憎d人follow再unfollow再follow番...嚟博你follow佢

佢offer
我未夠power 去 bargain

唔熟cbyyy 不過聽過好多人話佢好曬命 好似真有錢
聽多啲人講ctunglee 條友真心仆街 私底下同朋友講好難食 係ig吹到好enjoy咁
仲要你見到佢成日住酒店 好多都係r翻黎

其實我真係唔明點解要出樣
我想睇嘢食咋好冇 迫我睇埋佢個樣做乜9

點睇係咪廣告？

就考dse喎 有啲難度
Pm傾

本身都follow開幾個 由冇咩人follow個時開始睇
愈做愈垃圾
Pnd/hkfoodprint都有
當中hkfoodiexblogger真係鳩撚到呢 啲相色又假又報流料 最撚嬲係成撚日po啲風景相 問撚極都唔肯講係邊

佢啲相嘅風格係將後面啲background 有幾blur得幾blur
有時會blur埋張枱 舊蛋撻好似飄浮咁

你好呀
同感 希望唔好因為利益嘅嘢改變原則

好多人問點分係咪廣告
都幾長下，要聽日先出到
而家要訓先 早抖

已bookmark呢個post

hkfoodprint呢啲page你點睇
多唔多廣告？

?

覺得愈來愈多廣告
好想搵清泉

識佢真人但好多年冇聯絡 知佢讀邊間中學
厹嚟 中學嗰陣成日去inbox名校囡囡 年年去人地學校funfair

原來foodki.ako周圍r

但冇落廣告最後

Dllm 四千幾蚊買十三秒仲要請埋佢食嘢
當自己cctvb新春廣告套餐咩

佢係高登出身架喎 冇人記得？

所謂foodie其實咪即係收錢嘅打手？

跟佢食親都中伏

唔怪得foodie成日有錢去旅行食好野啦
介紹啲嘢食都越嚟越貴
邊忽窮遊

3個IG好似都post差不多嘅野食，其實係同時落三個廣告落d foodie度定3個都同一個人經營

你呢啲打手 令到人地中伏 仆你個街
香港咪多得新假期同 呢啲打手 屎都爭住去食

之前pnd Ig live個陣唔小心轉左自拍
係菇頭tb黎

留明一身蟻

屌佢講到好似自己係清泉咁 重等我信咗

依件極品 扮晒清泉 記得有幾個foodie屌過佢

果兩枝野飲好明顯廣告btw佢同果個女仔ako咩關系 個名又有ako兩個字

點睇cream_food?

唔係邀請既話 點樣知間嘢嘅存在

個旅行分手post嘛 然後叫人follow佢

話係厹果個有無多d資料？

想要多d具體證據

花生telegram: hugegod1

lihkg冇pm
你email我
cghcict06@gmail.com

Pnd live個時話又話自己係冇sponsor

依個點睇？

其實俾人負皮左唔高興 想上黎借刀聲討定係真有其事 我諗除左當事人都冇人會知

我反而想知係邊間餐廳bo, 幾十k百幾k follow 洗乜咁做，大把餐廳痴飲痴食啦😂😂

食完係垃圾，阻人米路又如何，垃圾餐廳就應該執粒啦

Pnd真心垃圾
之前開post就葵廣1樓壽司好正好抵屌
之後又幫地下果間宣傳 又話依間夠正宗大件抵食
屌你收錢賣廣告之後就水鳩人
垃圾到嘔

1樓超級壽司？刺身真係幾抵屌

想知點睇karenkyt?

想知ctunglee點r酒店住
見佢ig住親既都係貴酒店

大家想知點分廣告
上面都有人講出重點
就係一堆人同時出差唔多嘅食物 出同一間餐廳
呢推ac唔係同一個人經營
而係個PR請哂佢地一齊去group tasting
或者同一時間send email問好多foodies
落開廣告個啲有時會落埋openrice 煲到極多好評
或者新假期都會起勢報道
當你知道間嘢係你所有社交媒體出現
你就要有警覺性 呢間嘢有幾高機會係靠打手

另，個PR會係你一路食個陣講解食材、煮法等
咁呢班foodies為左扮下識食，就會一字不漏寫埋落鱔稿到
所以會detailed好多

而且就算屌人都會委婉好多，例如想話醬汁淡味，
自費: 啲汁真係淡過水呀！
試食: 醬汁可以再整得濃厚啲呢~

仲有個啲咩chef experience，event preview呀，即係media先入得廚房睇點煮呀，或者啲咩美食節的未開始都有得優先入去試食，有得特別待遇你都可以即刻飛post，都好難客觀得去邊

如果想知係咪假食評，建議大家真係睇翻間餐廳個tag/openrice啲圖，睇下負評多唔多，啲素人講嘅嘢 (冇乜followers, 唔係foodie, 只係生活分享) 一定可信啲

多呀
咩hkfood乜乜乜個啲
基本上大部分都係廣告
成班friend底 有時仲會話不如一齊約tasting當gathering

我都有聽過 我地私底下叫佢怪叔叔

有啲真係真心分享
尤其啱啱起步個啲 真係睇得出真心share
但只可以話 多followers個啲 絕大部分都已經淪為打手

就係見佢去黎去去都係同一兩間
本身唔熟呢啲野
以為佢真係咁有錢個個禮拜住酒店

呢間hyaku會send sample去foodie屋企 又唔係特別好飲

我聽過好多版本 之前佢地有澄清過嘅 唔係情侶 而係好朋友定唔知親戚 而家唔知了

多得港豬咁撚蠢 呢班乞衣先搵到食

係咪廣告只係時間問題

新開一定冇廣告
時間耐左，就自然有agent 搵上門

有錢無理由唔要
收錢無理由寫衰

寫衰就無下次
無下次就收皮

就係咁簡單

我知佢有出過tasting
驟眼睇應該兩至四成廣告到

通常search Openrice個陣亂睇搵到haha
有時睇人地ig

好想知 有冇link

Sorry多數耳聽口講傳翻黎，冇乜證據

點會無啦啦自爆 好似之前openrice個單咁佢咪死

唔識

natfood同foodtalk呢？
條女成日係佢地d post tag我

啱架
不過照我睇嗰個foodie....都唔係做唔出呢啲事

你第一段就錯啦，狗改不了吃屎，r嘢食係乞兒天性
第二段

有拍片上youtube服務

知佢都幾熱衷出tasting 都係hkfood乜乜乜個堆

窮遊真係垃撚圾

foodtalk 點睇 啲相幾好
雖然d價位都幾高 但有時會彈d嘢食

堅？
我岩岩 follow 開
係我就unfollow 左佢

佢自己send email比酒店個PR 話自己可以幫佢宣傳，但要free
即係呢，佢本身又唔係窮嘅，但又未大富大貴到會afford到成日去文華君悅囉

之前講左，爬post la巴打

pnd??

上面講左啦 你班人都唔追post嘅

我頭先留低左email你有時間再睇睇

你有冇去過識左佢地先

CGHC?

咩叫cghc

hkplayndine 係咪廣告?

以我所知佢係屋村仔 所以奇怪點解成日住酒店

@justforfoodd 呢？都成6千幾人follow

聽人講新假期$13000一個fb post

要講聲對唔住先 我睇翻自己schedule 呢幾個月都要準備大考 暫時接唔到新job 未必幫到你啦sorry

冇
你話我懶高竇都好 我覺得呢班人好鳩
價值觀太唔同

你又知佢屋村？ 我聽講佢住私樓啵

唔太識
驟眼睇唔算太多廣告

你追下post就見到架啦 cap圖都有埋

唔出奇
佢影響力幾高
個間爆丼屋就係好例子 一推介完迴響幾大 不過我都醒水 睇下下面有冇人比負評 comment就有一堆人講話又貴又細碗 我即時打消去試嘅念頭

中學師兄 印象佢中係住公屋 可能我記錯

大波欣呢d職業打手都無人提

有冇佢啲中學料爆

寶欣？
見到佢sell樣sell身材明吸狗公 好想嘔
食物只是陪襯

咦 我都係個group入面喎
佢地有時spam到好撚煩
但又想食下花生 唯有mute撚左佢

foodie ako
影d食物影左多過15分鐘都仲未食
咁你話新鮮煮好即食好味d
定灘左1/4小時既熱食好味d?
影完相啦
終於肯開始食
仲夠膽死同我同事講d野食唔夠熱
飲品同樣，灘左1/4小時一啖都無飲過
埋單時表明身份，聲稱係某ig foodie
話自己附近好多餐廳都食過
同事問: 你覺得今次用餐體驗如何呀?
Ako : 如果價錢唔係咁貴都幾好既
同事: 多謝你$xxx, 有冇xxx信用卡, 今期有雙倍積分?
之後佢地死死氣埋單
張d錢拋，係"拋"落台
找番$2 都拎埋

咁我地都識同區d餐廳既職員
原來Ako都有對佢地做過類似既行為

可能Ako初頭都係滿腔熱誠
介紹好野食俾其他人
但依我所見，好肯定係墮落左
依家持住名氣周圍R著數

咁都得

依家葵廣好多野都係嘩眾取寵 得gimmick 跟住又搵啲foodie去 搞到我食開間手卷要搬左去啲冷卷

留名

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

係芝士煲食撚到佢咁開心真係笑死我

都係foodie 留個名

好撚憎hkfoodiexblogger

見到依個post專登走去ig search下 原來依個世界有d咁撚無聊嘅野

睇見啲雪糕五顏六色都唔想食

講下點解

有冇料爆

More

真係好中意吹噓自己幾勁幾勁 又話啲女子會搵佢食飯影相 R 佢啲 Followers
心諗咁你又次次約出黎食飯都係靚女或者Model?
問到讀咩佢好憎答 通常會含糊咁話Fashion 跟住即刻轉話題 話個圈子啲人好假又盛 不過自己有收錢做Post

個時睇落佢好似同好多人都好friend 特別係女仔
好似初中本來係光頭半肥仔黎 變身之後去左A&F做
都幾勵志

頭先見到人講 search黎睇先醒起以前笑過呢條友 打打下食評變左講感性野係咪食到癲撚左

+1
知有呢啲但無follow任何一個
走去search下上面啲名覺得好on9
粗口食評都係賣點

如果發現咗你個post會唔會喺group搵你出嚟

btw你介唔介意照email我
有少少溫習上嘅問題想請教一下

佢有入a&f做咩 好似係讀accounting&finance咋喎

初初見到啲感性野以為佢係女人
點知係毒撚
啲感性嘢又唔知關食物咩事 好奇怪

幽默式食評 呢句都幾幽默

順帶講句 個啲話明純分享 通常都係此地無銀 廣告居多

個gp有成百九幾個人
不過佢搵到又點 佢冇做過又怕咩比人攞出來屌 我都係講事實
兼且我作為圏内其中一個受益人 講得出黎 其實我都好想停止呢種風氣 最好大家一穫熟以後一齊冇得去試食

真係好仆街靠名氣寫假食評 呃鳩我地晒錢試啲所謂正野 不過pnd嗰啲介紹真係試過幾次中晒伏就知咩料 都唔明點解仲咁紅

樓主識唔識hkfoodienotebook

難啲
狙擊咗班Beauty Beggar咁耐都只係收咗一個皮
其他越嚟越紅

有時覺得香港人真係好on9

Same
佢地淨係識食紫薯海膽芝士抹茶 多人食啊嘛

唔識 不過聽講佢成日覺得自己係女神同埋大學個陣做freerider

哇 我要分享一次恐怖經歷
有間旺角嘢好似叫eat with me賣雞蛋仔雪糕
又係比新假期煲到天花龍鳳
又雞蛋仔all day breakfast乜乜乜
去左試 未食過咁撚難食嘅雞蛋仔 可以成口糖精味 癡撚線
心情即時跌到谷底

好似講到個個人格都咁

公司有請過foodie, 的確帶黎一排既好生意既，但真係一兩個禮拜左右
但其實請佢食完影相加食評真係呀豬呀狗都做得

人格問題呢d無計，foodie 呢塊餅本身雖然比實體書食左大半，但仲有果小半都仲係好有利可圖，咁咪乜人都有。

Youtube班beggar同理 佢地愈推介嘅野就愈唔會去買

等緊樓主講Foodtalk
我女朋友都成日跟住佢d食評黎食

留名 我都係個gp到
我都係為興趣開始寫 不過我係小薯仔 同唔太鍾意同班唔識既人tasting 所以淨係去過一次 冇foodie fd

冇get錯嘅話我以前個中學師姐好似有份定唔知係咪識間野個老闆啦
有一排成日見佢係ig係咁po呢間嘢 猛係度講幾正幾正 又自己落去看舖咁
頂 其實咪又係雞蛋仔加啲雪糕生果糖漿 然後收60幾
Btw 個師姐都係youtube beggar

每兩個星期請一個foodie咪好好生意

佢係好勤力出post既 乜都出 食一餐有五樣野食就出晒五樣

講多啲俾foodie煲到好大但實質唔好食嘅舖頭

觀塘啲隱世平民食堂
尤其間開餐達人 伏到難以忘懷

咪又係乞衣

點睇bigfacesloveating?

睇左hkfoodom介紹去
好耐伏，仲比friend屌鳩我book個度食

冇咩 好似見過佢同a&f d sales影過相
自膠 但佢初中個樣真係

聽講佢食好多女！！佢個partner ako 都俾佢食過

小弟舖想搵foodie幫下手 有無機會合作

巴打識唔識Jasonhins

成日post 相唔打字都有19k followers

究竟係由幾時興起呢班撚樣

見到啲試食個啲用部電話影，
感覺好唔專業

呢個post似係有好多所謂foodie狗咬狗
互相踢爆之餘 又扮餐廳攻擊自己行家
繼續食花生

過萬嗰啲全部都有買followers同likes??
點解可以咁多Like???

好鄧卷之屋唔抵
明明佢先係最抵食大件 老闆又nice

你就係foodki ako ?
發覺你d留言
只撐過呢個foodki ako

屌你老味點撚解香港而家飲食文化咁低劣啊，就係因為你班撚屌foodie囉，出嚟痴免費餐，同openrice 有咩分別啫？fb出個sponsor po講芝士煲仔飯幾千like幾百萬個comment tag人，垃圾可以上神枱咪呢撚d囉。
而家問你 有無諗過改過自新，唔再食免費餐，正正經經畀錢食飯，咁就可以愓所欲言唔洗就住人地講咩都得啦。

foodie都係乞衣 睇有冇良心者

我都係咁話

卷之屋抵食過葵廣個幾間多多聲

作為前狙擊手想講

要狙擊一個ig 其實要唔少人力

亦需要好有恒心

除左要喺公海post屌

仲要整理好懶人包逐個粉絲inbox唱衰佢

敝組織之前4個絲打都搞左幾日

先至令到一個1萬人ig 自行del

pnd果d無50人有組織咁攻擊
唔駛諗可以收佢皮

有無相睇

你就係Foodki？

呢個人相當有嫌疑

同共如敵國，九成有人得罪人

你咪又係佢個frd 扯乜貓尾

你不如話我係Foodki啦

建立人氣 唔係人人識倌

重點係人地平台有人睇

人人都係foodki

同moanna食過下飯，真心覺得同佢一齊食飯真係好煩膠 影完一大輪先食得，等佢搞完d野食都凍撚曬🌚 以後咪搞我

Kellywithjans?
唔算多人follow 但個人覺得佢寫得唔錯

屌 其實係廣告嗰種讚定真心讚 明眼人一定睇得出

PnD呢啲垃圾一睇就知係賣廣告

垃圾 講起啲垃圾foodie就嬲

同新假期一撚樣

cbyyy呢？

系你老母

咁都唔算多人follow

join

好明顯某foodie得罪左同行～突然間開個post，頭幾個回覆就比人指名道姓咁屌，仲作埋一大段故仔。
foodie 賤過泥，要呃飲呃食，就要狗咬狗，同行如敵國
繼續食花生

咁我覺得啲人都屌得幾客觀吖

樓主開埋名就夠曬客觀啦 自己都係乞衣，走過黎屌其他乞衣，想做丐幫幫主

感覺hkfoodprint呀pnd果堆有名氣都係玩小圈子咁
要趕走劣幣呀

始終都係杯水車薪

但歡迎add telegram hugegod1 傾幾句

識唔識christy_lylok?

有幾出奇啫 natfoodiary一開波已經一萬添啦 幾咁勵志

我唔係好識佢
咁你跟佢有冇試過中伏？
睇落大概六七成廣告到

我都係中意自己約朋友食多啲
其實呢啲所謂foodie friend...just comes and goes
所以無需太介懷

睇落唔算太多廣告喎 算係幾真心

More
想知同payndie形容有幾大出入

想知同hkfoodom形容有幾大出入

有冇圖先

More more

我唔自爆啦 有緣自有機會合作到

其實好多人都係post相唔打字都有好多人follow嘅
例如 ctunglee, phoenix_k

不過五百幾個posts就有19k 都幾有可疑 有機會係買

Espuma
我試又試過 自費又食過
一次比一次難食

下 我識好多人用無反 單反 打哂燈咁架喎
我嫌佢地太專業添

我唔敢講全部
升得好快個啲就好高機會係
點先可以多follow同like上面已有教學

屌你老味你有冇睇我講咩架
鬼唔知自費可以暢所欲言咩
重申一次 我唔多去試食 就算去都從來唔造假 亦都冇r嘢 你班撚樣再狙擊我我就唔撚再派花生

Ig: a__k__o

其實我都係咁 不過比人屌得太多我而家都盡力影快啲

佢以前有買followers
而家好似收收地山咁

屌你老母留名！

乞衣

咁借問聲點先叫客觀呀？
我係想損人利己嘅一早開左自己名自做啦
況且我屌個啲唔係得我一個講 係好多人都有一齊屌
都係個句 佢冇做過唔使怕我屌 出得黎行預左要還 我就未驚過

未聽過

自己同朋友有個foodie ig懶得update都冇咩followers
咁都仲可以有foodies不斷follow unfollow同埋一次過like十幾張相r follow

食過問卷既三文魚太卷再食卷之屋既真係 勁難食
三文魚唔新鮮之餘又細舊
不過軟殼蟹手卷係幾好既

想你講多d 但諗唔到問咩

人無恥則無敵

Phoenix_k啲相好靚

foodiehuntxx同乜鬼司令點睇

屌你收皮啦，你一路係到屌緊其他人，踩都無踩過自己啊垃鳩圾。少試食就屌鳩人多試食，你自己試食又話自己無造假，咁你又點解覺得人地造假呢，雙重標準想做丐幫幫主

平時都好少出聲亦都唔係果班乞衣。但睇唔過眼樓主啲行為，講既野又無證據。又話要糾正呢個風氣,但自己又走去試食，雙重標準到你

Ivanypng
Minnie2mac
Gerrary
Bageladdiction
Yuirene
Littlemsfoodie
Yewwooi
點睇依幾個？？

我自問對得住良心 有咩比人屌？
我見住個班垃圾有試食即刻狗衝報名 好似冇錢開飯咁 鄧佢地可憐咋陰鳩公
你幾時有見過我話試食=做假？我係話收錢將啲伏嘢講到天花龍鳳個啲先係最抵屌 我講過 伏野我連post都唔出添呀
你咪唔撚好信我囉，唔需要任何證據架，你條傻鳩咪跟佢地去試下，中左伏就唔好怪自己當初咁on9
話時話，做咩咁唔忿氣呀？比人講中左忍唔住衝出來對號入座呀？

唉，唔講啦，費時又比人話我冇證據亂講嘢呀
講兩句花生又要證據，傻的嗎

睇你個樣都未撚中過伏

講啦樓主

咁你做乜撚野乞衣, 食完伏野又唔夠膽講, 連post都唔敢出, 驚影響餐廳生意? 收左幾錢?
我只係路過見到雙重標準嘅乞衣仔, 剩係識屌人地, 講埋啲無人知係真定假既野, 以為咁就叫做爆料你問我答, 忍唔住出聲咋.
咁都叫對號入座, 我都講左好多次我唔係你地班乞衣仔, 唔比人屌得就返高登啦屌你老母臭閪.

講啦 上面擺明打手

你指邊間？ 問卷講真唔係好掂喎

收皮啦?唔岩聽就叫打手? 你係味樓主打手?

嘩真係神又係你鬼又係你
用你個閪腦諗下啦，我係真乞衣嘅就唔會比PR blacklist自斷米路啦
笑撚死 我連反駁都要比人話唔比人屌得 都唔知而家係邊個唔比人屌得

我家姐做foodie帶我同啲朋友去食野，佢唔洗俾，而我地就自費只係免加一，啲野食勁難食佢都只係可以選擇唔寫or寫啲比較好既野。但我同啲朋友實在太嬲所以係open rice數有幾難食。

PS間放題難食指數10粒星滿分佢有100粒星

有冇grp

原來樓主比人BLACKLIST 斷左自己米路, 所以要糾正呢個試食風氣 即刻明曬

有垃圾foodie嬲嬲豬喎

屌你老母你有冇邏輯架
個起因係我唔中意呢個講假嘢伏人嘅風氣 -> 唔出post -> 先比人blacklist.
屌，同你啲護主狗講都嘥氣 練好邏輯先再黎博屌啦

lm食花生

好想知係邊間

留名
espuma其實冇乜特別 難食又未至於 不過見到好多打手post先反感唔想去

終於追哂post
自問好鍾意食野同周圍搵野食 但一個foodie都無follow過 因為覺得好假好廣告feel
但睇完樓主所有回覆 又真心覺得你唔似打手
可唔可以話我知你ig係咩？真心想follow你睇下有咩好介紹
Btw, 我唔介意用真ig follow你 如果我爆你出黎 請隨便貼我上黎

不設任何公開既花生群組
喜歡就自行加我
謝

你究竟知唔知咩係狙擊

多謝樓主提供笑話

咩係大叔系少女？

痴免運餐當自己專家

好明顯係比人負皮就嬲豬囉
Between感謝提供花生

又一個自稱大叔，但care外表到不得之了既假女人

有無d專去cafe飲咖啡既ig

Hkfoodtalk介紹左間誠品

Jasonhins會去下cafe 飲咖啡仲有影下啲環境

傻鳩你收聲未 見到你講野咁無pt真係忍唔住
揸完堆沙就死返出去啦 踩中你條尾呀？人地自斷米路係唔想出伏post伏鳩人咋 用下你個腦啦老細

無追po
邊個黎

依個樓主自己開名 關佢咩事

想知有咩食去飲食台問巴絲就知啦

唔該巴打
我有follow開myfoodienotebook
之前見佢story飲杯野飲dm過佢，都答得好快好nice

自己煮